破壞黨鐵好鬼

早在上月尾巳聽到人講，會有一批人是國內人，説唔正廣東話帶內地口音，非常大隻，當日落來香港破壞，想將責任推卸給破壞香港勇武及和理非令到香港政府名正言順來恐怖震壓。例如官塘站

Pull